間代購網Getxxmall 夠膽賣trmpur 連登枕開價6xx

Amazon 先賣緊47$ 美金

班撚屌夠膽死個網站介紹直接連去tempur個官網賣99美金

食你50%

大家直接喺amazon 買

呢間臭名遠播
話黃又呃錢

推到佢執笠

呢個枕頭有乜特別?

話咁快又一年上年勁多人買

嘩 水魚好好搵

同問

真喺好訓嘅
我今年都掃咗五個送街坊

間野真係黃既⋯⋯⋯
不過同時出名貴，食水貴

佢專搵唔識自己網購既客既錢

佢個回彈力好舒服，就算你好反訓都好自然好舒服

今年有無團 想要個試下

好似49.9已經直送香港
你簡多對襪就得

呢間網購大垃圾

Trmpur 其他款好唔好瞓
定呢個款最好

Have link brother?

推呢個post 推到black Friday 完

呢個款最好

人地個官網仲要寫到明buy one get one free呀

扮黃

push

有無Link? 想買一個

用NASA記憶棉，sogo賣緊888

巴打知唔知運費幾錢

link?

真食水深
但樓主果Amazon無free ship

再硬身d果個USD47仲要free ship to HK

BTW, 想試下佢地cloud 果款，聲稱extra soft

一個願打一個願捱有咩好講
一係你就喺度教人點樣買啦

一個可以訓到幾耐？

其實間間代購網都係連登都被屌到仆街

唔知，但買左五個
真空包裝嘅，放到十年八年

Post已完

見樓主話咁抵即刻上amazon諗住買2個同女朋友一人一個，點知amazon 個us$49免運費係用唔到落個tempur枕頭。

好喇咁又見話官網有買一送一，又真係買一送一仲免運費，但係無International trade.

簡單講：無咩特別優惠

International delivery 先岩

Amazon呢啲咁出名又平過官網嘅source都唔post
巴打仲要話官網有買一送一但要個客比原價
真係當人笨柒

集運

屌你老母啦好人好者整條link加ref code收回佣

攻擊人黎幫自已賺錢，ching好波

有興趣既用呢條link，乾淨無性病。射落海唔益你d撚樣

代購界不嬲都post 官網
amazon 本身呢個價都貴，而且係2018 版唔係2019

話你on9 怕你嬲
你睇下其他black Friday 嘅post 入面嘅Amazon 嘅link 啦，就咁Copy and paste 咋
回咩佣呀
咁咪用你條乾淨link 囉

一撚定喺個個都用回佣啦

真係好撚煩 人地sd埋link比你 你又話人地拎佣 咁叻咪自己上amazon搵囉 打個名就搵到啦

準備買硬身果款

有無人知軟果款有無酒店果啲咁軟 同埋呢隻牌子啲枕透唔透氣

香港人就係咁on9
係得香港人先咁on9成日屌鳩人條link有尾
香港人係全世界最度縮既人

sogo果隻係Tempur , amazon果隻係Tempur-Pedic
model有d唔同

瞓呢煩仲駛唔駛用枕袋同毛巾墊一墊？

想買二個，點先用到優惠
求教學

上年買過 唔算好訓

係咪即係記憶枕

就咁copy and paste 都要比條友懷疑

又唔算，感覺似sinomax ，但舒服啲

The Tempur-Pedic TEMPUR-ProForm Symphony Luxury Pillow & neck pillow 邊款好D? 兩款有咩特別? 唔識分

點睇到amazon 個us$49免運費係用唔到落個tempur枕頭? 用集運得唔得呢? 例如buy and ship

用有美國倉嘅集運, 簡返美國地址就OK

想入手大量 以往black Friday賣手幾錢

師兄知唔知The Tempur-Pedic TEMPUR-ProForm Symphony Luxury Pillow & neck pillow 邊款好D? 兩款有咩特別? 唔識分

我感覺symphony 喺最舒服

tempur同tempur pedic唔係一樣？

但聽講sogo賣既係丹麥制
amazon us 賣既係us制
睇人評論就丹麥制好d

問緊 tempur 官網 直接賣既係 丹麥定us

有美版同埋歐洲版
美版枕頭會高d硬d

禽晚上美馬網睇，個價錢變左USD 79仲要用USD 39直運番香港，真係要等BF先入手。

都唔知喺咪有睇呢個post
佢地呢幾日又捐錢又賣3M口罩

等下啦

似係
唔知佢地有冇del到枕頭post

我由雨傘開始follow GTM ，可以肯定佢哋黃到發黑

間野開果陣follow到宜家
深黃嚟架喎 雨傘果陣已經發聲
樓主你咁講真係唔公道喎

樓上兩位係咪打手黎架
本身講緊呢間野賣枕頭食水深
後尾先話佢風頭火勢平行時空仲出POST賣野

不過咁黃, 算啦

有都唔出奇
話哂全香港第一GAY 論壇

要加運費

用集運啦，比多二十三十蚊

邊隻試過最正 我見好多款

推返上黎啦
加密都冇用
連Ultra Boost 19 都呃
屌你啦Gethemall